個樣生得好似司徒奈奈點算？

是咪人生已完

係

都唔係好差姐

係好撚差

你都係想我講 呢個樣仲衰撚過司徒奈奈啫